【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

仲有幾日就係八月三十一日，一年前發生過咩事，相信唔需要再講出口，大家都知。

關於當日行動，有唔少組織已經有個初步計劃，我只係想提出幾個想法畀大家，至於實唔實行到，以及點樣實行，就留畀各位巴絲傾傾。

想法一
光復「光復香港時代革命」行動

呢個行動專為鍵盤戰士而設，但係任何人都可以做。簡單而言，你只係需要喺八月三十一日當日將自己嘅頭像轉成以下其中一張圖片。

以上兩張只係我舉個例。你可以用返本民前嘅藍色底，或者黃黑色底都得，前提係必須有呢八個字，而且係清晰可見，而唔係下面呢啲。至於幾時轉返做平時嘅頭像，就交由大家自己決定。

因為如果要光復香港，首先要光復「光復香港」先。我哋唔可以亦都無可能繼續屈服喺毫無法律基礎同民意認受嘅党安法之下。呢句口號我哋由 2016 梁天琦競選開始嗌，去到 2019 年正式成為抗爭口號，世界各地都有香港人嗌。一直以嚟，呢句口號從來都同「港獨」無關。所以佢哋有佢哋舉紫旗，我哋繼續有我哋嗌。

七月頭，相信有唔少人見過甚至 share 過呢段文字。然而，白色恐怖比我哋想像中恐怖，今時今日大家似乎已經忘記咗呢番說話。希望喺八月三十一日，可以見到成個 Facebook、Instagram、Twitter 都有「光復香港時代革命」呢八個字，重奪返講呢句口號嘅權利。今日就話「光復香港時代革命」係犯法啫，萬一聽日話講「香港人加油」，甚至「香港人」呢個字眼都係違反党安法，唔通大家又要服從？

如果當初二百萬人裏面有四分一，即係有五十萬人響應嘅話，我唔相信啲狗可以做到啲咩，就好似參與初選嗰六十一萬人一樣，我出嚟投個票，你奈我咩何？

P.S. 話雖如此，若果你係一位知名嘅政治人物，或者深信自己嘅網上言論已經俾狗 mon 住，咁就請你考慮清楚參唔參與呢個行動。

想法二
太子站恐怖襲擊文宣設計

既然係八三一，當然要圍繞返當日主題啦。同第一個想法一樣，呢個行動係任何香港人都可以做，而且成本都好低。

黐文宣，好多人都試過。不如試吓設計文宣？要一件事不被遺忘，必須要有恆久而廣泛嘅關注同推廣，所以文宣絕對係長期抗爭嘅重要一環。上街示威你未必敢，去法庭聲援手足你可能太忙，但設計一張簡單嘅文宣只係需要半個鐘至一個鐘嘅時間，同埋係可以安坐喺屋企咁完成。唔識用 Photoshop 可以用小畫家，有心機嘅話甚至可以手畫。至於美觀與否都唔係重點，最重要係有明確嘅訊息。或者由我拋吓磚先。

（極 hea，三分鐘搞掂）

（唔太美觀，但係十分鐘內整好）

另外仲有啲其他人設計嘅文宣，有簡單有複雜，畀埋大家參考。

完成設計之後，可以擺上 Facebook 同 Instagram 畀大家互相 share。如果你嘅文宣係寫英文嘅話，仲可以放上 Twitter 同 Reddit 幫國際戰線出一分力，記得加返啲相關嘅 hashtags，例如 #policebrutality #standwithhongkong #acab #hk831attack 之類。

想法三
党鉄站聲音文宣快閃

文宣除咗畫面之外，仲可以用影片呈現。不過要播片嘅話，可能會有啲難度嘅。所以我提議用影片嘅其中一個元素去喚醒大家對太子站恐怖襲擊嘅印象，就係聲音。當晚大家聽到嘅，除咗哭叫聲同警棍毆打聲之外，仲有就係党鉄嘅緊急廣播聲。以下係兩個唔同版本，不過其實都無咩分別。

舊版：

新版：

當然，你都可以直接播出當晚嘅聲帶同影片。網上有唔少 footage，例如係呢一條：

呢個行動就係當日喺任何党鉄站範圍內播放以上嘅緊急廣播錄音，唔一定要喺太子站內。一嚟因為太子站一定重狗，二嚟想表達嘅係呢啲襲擊唔會只係喺太子站或者元朗站發生，而事實上有其他站都有發生過類似事件，包括太古站、葵芳站等等。如果你唔想入閘畀錢党鉄嘅話，可以喺非入閘範圍或者出口附近播。如果本身無罷搭嘅話，甚至可以揀月台或者車廂裏面，但最好唔好喺日常會出沒嘅站啦。

驚唔夠大聲嘅話可以買個廉價嘅喇叭，298、先達大把選擇。行動風險呢啲可以自己衡量，最好就多啲人一齊行動，互相照應。記住唔好喺同一個位置留太耐，呢個行動係快閃！

歡迎大家提供意見

推

幫手推推！

P 牌

pish

827 著黑衫

906 九龍見

而家比佢篡改歷史, 毀滅真相
不嬲要求獨立調查委員會係正確
證明監警會報告未能夠釋疑

證明當初五大訴求係無錯

新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

輕推

聽完警謊721之後有議員嬲到要辭職，大家可唔可以幫佢打氣

輕輕一推

推推推推推

Push

好有心機，推！
毋忘831！831一週年
手足有任務做呀！

推～～

Push
721真相需要大家幫手
新界北總區副指揮官曾正科交代及回應記者元朗721事件

感謝你

Sorry 推唔返你個 post

push

推多推

空氣推

31 號完結之前要一直 keep 住個 post 喺時事台第一頁

幫手推

要畀多啲人見到 三個行動都要人!!

希望行動一至少有五十萬人
記住我哋一向都係以人數取勝
612 如是 遊行如是 連儂牆如是 區選如是
行動二最好都有幾萬人參與（計埋海外）
黐連儂牆佢可以告你 但整文宣係無罪嘅
係零風險低成本而高效益嘅和理非行動嚟
行動三風險高啲 但我相信手足識 be water
同埋如果一個站有十幾廿人同時做嘅話
嗰班 minions 都好難應付到

辭職唔做嘅監警會英國專家Clifford Stott回應香港警察嘅言論：

「1. 睇黎香港政府，包括香港警察，對啱口徑去攻擊民主運動。」

「2. 我地對呢件事並唔意外，咁就可以重寫2019年嘅歷史，將示威嘅羣眾包裝成唔理性嘅暴徒。」

「3. 呢個策略包括將啲暴徒講到被犯罪份子控制，演譯到被外部勢力資助同操控。根據我見到嘅證據，咁講係遠離實情。」

「4. 作為羣眾心理學家，我覺得咁嘅理論埋沒整場運動嘅基本原意，攞黎掩飾警暴。」

#大概係咁解
#雖不中不遠矣

原Tweet：

推爆佢！！！！！

P 牌

甩咗 P 嘅大家幫手推吓啦

黑警死全家推

push ar push ar

暴動po見到你 幫你推下

有無人對上面三個行動有意見？
或者有其他想法？

搞咁多無謂野。。。

你地幾時先肯正式同中國交戰？？
搞左成年做左啲乜？？

黎黎去去光復呢度果度......
而家係不滿政權定不滿市民？？

唔該你地唔好咁撚廢啦
想推返政權只有打仗
但你地而家所謂既200萬人
又咁多資源
又咁多基金
又咁多護士
又咁多律師
又咁多議員
又咁多義士
又咁多天使
講到好似己經遍布晒全香港既每一個角落咁。。。大嗱嗱200萬呀
咁撚多人點解都可以咁撚廢架！！！

搞撚左成年。。。
除左私了唔同意見既人
搞下人返工
阻下人搭車
阻下人食lunch
打爛下人地舖頭
塞下條路咁。。。

其實有冇對你地日日所叫既口號去建立過一啲野？？？
例如一個屬於你地香港國既政權？
自製香港國身份證？
或者有一個機構，去核實香港國既人民？
由香港邊一個區去開始獨立？例如A區咁樣？
有屬於香港國既軍隊或警察？？
所謂既黃店又會唔會全部搬晒去A區做生意？
由香港國發出既營業牌照先算係合法？
全部有香港國民身份證既全部搬晒去A區生活？？
會唔會由領取香港國民身份證之前要放棄晒中國香港現有既褔利？包括要去宣誓承認自己唔再係中國人，得到中國香港既法律許可先可以入藉。

其實由佔中開始到今時今日
真係連條毛都仲未見到有出現過呢啲好實質既行動。。。

其實搞左咁多年啦。。。
都仲係搞埋晒啲小動作
你地會覺得自己真係反到中國咩？？

其實你地班on9仔，學乜野人獨立。。

真係好撚好笑呀吊你老味

連保釋走佬都要去中國既所謂反中份子。
仲要俾公安拉撚埋。。
見到都真係得啖笑
So9ry 連逃犯條例都俾你地推走埋
想將位手足由中國移交返落黎？？

哈哈哈哈哈哈

真係睇下次笑一次

冇㗎喇

做完任務得到d咩？

再幫推

大力拍手啦

行動一：
成個 Facebook、Instagram、Twitter 都有「光復香港時代革命」呢八個字，重奪返講呢句口號嘅權利。今日就話「光復香港時代革命」係犯法啫，萬一聽日話講「香港人加油」，甚至「香港人」呢個字眼都係違反党安法，唔通大家又要服從？

行動二：
要一件事不被遺忘，必須要有恆久而廣泛嘅關注同推廣，仲可以放上 Twitter 同 Reddit 幫國際戰線出一分力，記得加返啲相關嘅 hashtags，例如 #policebrutality #standwithhongkong #acab #hk831attack 之類

行動三：
用影片嘅其中一個元素去喚醒大家對太子站恐怖襲擊嘅印象，就係聲音

其實我一開始已經有講行動目的，上述全部都係 #1 copy 出嚟

一二三

拍手

大批黑狗集結係旺角熟食中心天橋
(以前好少會上去)

Thanks 大家小心

上左Gear 黑狗已入朗豪坊

驅散緊？

而家條街幾乎已經無晒文宣
大家千祈唔可以放棄
可以失望 不能絕望

P牌推唔到

唔緊要 手足有心就得